PS4有咩劇情佳作

暫時淨係玩過tlou 1同埋detroit

新戰神

Tlou2

Nier automata

汪達與巨象

審判之眼!!!!!!

Rdr2

Horizon zero dawn
God of war
Spiderman
Uncharted系列

好多喎..
巫師3 戰神 女神異聞錄5 RDR2 Nier人中0等等

最好係線性劇情game或者係detroit呢種揀劇情嘅

uncharted4

ps plus送左係咪伏我

對比1-3 真係不了
我當第3集完結

梗係The last of us part 2 啦
隔離post 有幾個巴打有一批未賣 一次過買過千盒可以叫佢地俾個靚價你

已經睇左youtuber 玩了

Heavy rain

人中7

第一隻人中應該玩邊隻

0

Detroit: Become Human

Horizon not 佳作

我都玩過呢隻 半路棄左

6
行倒敍先最易欣賞個故事 但7代其實算桐生年代後日談 所以以第一隻人中嚟講6係最好

人龍6 簡直係世家癲峰之作

persona 5/5R/5S

0/極

見仁見智啦
我幾鍾意，遊戲性同故事我都覺得好正
而且畫面又靚

spider-man算唔算

人中維新 但得日文版玩

until dawn

啱啱入手左god of war $148

Horizon好好玩喎

god of war
detroit
rdr2

標準答案 : 巫師3

我玩左4先玩返1-3
又覺得4 ok喎

人中0呢

劇情推介RED DEAD啦梗係

抵玩啦唔會後悔

death stranding
不過玩法唔係人人like

6
玩完6你會覺得0/極好神

我就覺得玩極1先玩0

伊蘇8

唔係佢地唔好 只係未夠人龍6好啫
RDR2太重文學味啦 人龍6再貼地啲
in conclusion, 人龍6is da best

一定係6先

故事幾新鮮
係開頭冇車冇路痛苦啲

steam同switch都有得玩

Detroit

P5R

啱，玩完極了解咗角色再玩0會投入啲
同埋0太好玩，玩完0再玩極會覺得極好廢

真38

父子情
氣氛勁正

Ds1,3+dlc 伊蘇8

咁大仇口

三國無雙8

有車都冇用
基本上成個地圖都係碎石

no man

以後問有咩game推薦應該必回TLOU 2了
No man's sky終於可以休息

P5R 抵玩

公路王加滑索唔怕

DQ11
人中0

nier , witcher 3

人中0 , 之後 1,2

玩完1玩零會問點解真島以前咁型
玩0再玩1會問點解真島變到咁痴線

全部有玩

nier後悔咁遲買 , 我都係早幾個月爆機 , 未接觸以為係死毒撚game , 女主角著到咁性感

沙灘排球

0 真島咪講過點解會變成咁

佢最尾都未到咁放
極1好似傻左咁係咁叫桐生打7佢又話好正又點

呢隻真係好撚垃圾

打得機既大家都係死毒撚
扮咩玩歐美game就係高尚

, 你岩

十三機兵
odin sphere

Bloodborne 不過要自己搜集好多細節

digital 60% off wor

整係個境靚

操尼爾

十三機兵防衛圈

FF15

人中0好正

其實如果有人無玩過tlou1嘅話tlou2都okay嘅

其實玩乜？

我ps store買架wor

Persona5

我玩過最鍾意Beyond : Two souls
雖然Heavy rain同Detroit : Become human都玩過
仲有rdr2都幾正

uncharted4 比起2黎講係跌左watt
不過都ok啦, 至少冇逼我睇兩個反派拉夫同阿卡札做愛
我比滿分 10/10

佢前前後後出過好多promotion
你偏偏揀無個陣先黎買

玩2B個屎忽
身材正到一流既人造人然後著住露出屎忽既洋裝係到斬啲android吉祥物

FF15 TLOU2 三國無雙8

今日10點開始豪華版$107

唔好刺激樓主

No man sky

唉算啦幾十蚊

Anthem, tlou2

冇買錯啦依隻
依隻我覺得畀貴幾十蚊我都覺得值

當係鎮興下遊戲業
我都試過

Heavy rain其實好普通
最後揭曉迷底知道兇手果時, 有種同依家玩tlou2差唔多果種感覺
唔知點解好多人吹到咁神

應該計入ps2

都要對猩猩有興趣先得, 過半時間要控隻猩猩

p5劇情真係唔算佳作
遊戲性先係

劇情黎講一定係巫師3同rdr2

去到最尾一步一步望住arthur咁真係會有種唔捨得再打落去嘅感覺

正到暈

如果你要我揀最佳劇本，Nier真係贏9條街
打完Ending E了解晒成個故事之後果種震撼，畢生難忘

odinsphere 算ps2啦

death stranding 係武肺之後上神台

審判之眼

黑白熊V3

前提要玩過1 2

打機打到講生存嘅意義，實在太屈

一定係nier automata
2017神作都唔識
好打極有限

我一直都話個主角蘿莉造型害死隻game, 根本個題材男女都啱玩，又有意義
但係蘿莉造型俾人一個印象就係毒撚game
趕走咗一大班客

女神異聞錄
戰神
RDR2
Witcher
尼爾
Uncharted 1-4咁玩

呢幾隻玩完之後空虛感好重

計獨佔定點先
獨佔有GOW2 horizon spiderman
全平台又有RDR2 witcher 3
其實都幾多

Nier Automata
RDR2
Horizon

我又真係唔覺
不過算啦
尼爾劇情不嬲大爭駁

講d無人講過既game
佳唔佳作就唔知，不過個人覺得唔錯

受讚頌者 三部曲
凱薩琳 full body
dq11

2B都叫蘿莉

下隻買

係

動作 game , 半開放式

打擊感有d似dmc

人中0->人中極 真係水準之上

由王子變MK仔
又係一個整爛左嘅劇本

邊一忽係蘿莉
明明就係御姐

呢隻都無人講
數碼暴龍-網絡偵探 1&2

Beyond two souls好正我都最鍾意呢隻game
鍾意呢啲題材

玩完tlou1必玩tlou2 包你感動到喊唔停

佢係咪講緊哥德蘿莉

推V3

燒腦，搞唔清咩係謊言咩係真實

V3 好有趣 如果一出即玩個感覺正好多
中埋d 宣傳欺詐

3集都神作黎
冇咩值得比較

個劇情真係幾特別
不過某d位唔係幾明要上網睇返解說
最尾好感人
老豆死同最尾bb個位

一開波冇耐就shock咗

猩猩先勁
唯一一個徒手打感染者

我覺得要成個系列追，動畫未來篇絕望篇都好有思考空間

個個話垃圾到底有咩咁垃圾又唔講

梗係0啦 係咪假膠

成個系列追必定
追到v3睇到唔想佢出續集
小高真係好癲

但係玩0先嘅話又可以體會到錦山同一馬嗰種兄弟情先，再玩返極觀感會好好多
不過我自己揀都係極、0、跟住極2

劇情普通無記憶點
敵人種類少
地圖大但空洞 無令人深刻既地方
支線任務垃圾 有少少ubi味

無話垃圾 只係話not佳作
話好玩既都唔見得有講有咩咁好玩

都係
只可以話錦山冇真島咁吸引

真係得個靚字
女主又樣衰

dq11

好悶，殺到第3隻del了

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

p5r

call of duty wwii

Lieutenant Turner

我幾鐘意佢打每隻怪都要打弱點，鳩磨嘅話打好耐 劇情又真係一般，我係覺得個設定幾特別部落加機械恐龍

Assassin’s creed Black flag
當佢獨立game咁打Edward好慘

汪達可取之處唔應該係劇情, 係戰鬥,解謎(首BGM好正)
第一次係PS2玩 算叫無乜新手教學 要自己探索下搵巨像打
所以呢個提名唔正確

6我覺得係最好玩嘅

Lolita下嘛

red dead 2

Horizons劇情無太大起伏 支線多而無特殊故事 所以話佢劇情佳作又唔算
不過隻game個世界觀算係唔錯 地圖同畫面都係有水準
我曾經係到用呢點讚過 想話都值得一玩
但即刻比連登仔圍插主要佢地都係覺得劇情垃圾

淨係欣賞佢咁多款 機械龍/動物設計都值啦
打怪每個部位都有野跌，除左射擊感一流，仲好tatical
例如你覺得機槍煩，可以打走佢個機槍先，Laser難搞就打Laser先

劇情都可以話普通? 你有無玩到尾
後半先係重大劇情
只可以講boss fight係失望，除此以外呢隻game我覺得中哂好多點
Horizon 2一定會玩

當然，一隻game梗有人鐘意有人唔鐘意既，我明
上面好多人講既人中，我就完全無興趣

咁依家topic係講劇情

Bioshock infinity ，之前Plus送過嘅，最近成個系列都更新左中文版
呢個系列係神作系列，個人建議先玩咗第三代，即係天空之城inflnity
打爆左如果好鍾意呢個風格嘅話就玩埋第一，第二算係可玩可不玩
呢個系列無論劇情同風格都係世界級，遊戲性都唔錯，戰鬥系統算係有趣

FF XV

Horizon唔好提

我白金左

極1 了解咗兄弟情 同埋主要人物先
再回頭玩0
了解錦/真島各自嘅心境 好撚正 好撚心痛

佢嘅生存之道 你會見到佢一時好撚認真 一時又癲佬咁

fallout las vegas ,3,4

如果有得騎多啲機械獸就好玩好多

Bioshock infinite
玩完好回味，我係PC玩
而且同Bioshock 1有關連, 我都係玩完Infinite玩1

真係好可惜無續作

室內高爾夫球
呀jeol做球 我做打果個

Minecraft

前日都爆左第3集 , 唔洗續喇，完美結局

Journey

Chaos Child

人中之龍極
Red dead redemption 2

最後嘅秘密竟然係軍艦，呆撚咗

重玩啦ching

beyond 2 souls

你睇清楚我上面講咩先啦清

0 極 極2 3 4 5 6
一開始玩極會唔明個故事

tlou2定no man's sky 好玩d

有隻叫黑相集的都係呢類，買左未得閒玩

life is strange

又未至於去到垃圾下話, 班友咪又係嫌村姑主角唔靚女

利申: 覺得村姑樣好match佢個成長環境

結局太靚, 夾硬再續只會搞衰, 一係就出外傳/ 新故事
我係玩1>infinite>infinite dlc, 咁樣個震撼感會大啲, 我覺得如果先玩infinite, 玩1嗰陣會俾人劇透咗好多嘢, 同感受唔到創作團隊埋尾嘅威力
2當後傳玩就得, 唔影響1+infinite個主線劇情

推薦Metro Exodus嗰三部曲

玩哂0同1既話個個都知
但就係講玩既順序
舊時未出極未出0既話本來就係塑造真島係痴線佬
跟返作者既表達順序會原汁原味

完美示範將超能力放入日常校園生活但一啲都唔突兀

巫師3冇得輸

A2 2B
不過劇情諗下都胃痛

I got a plan

唔係喎....
我買完個爆破彈弓係咁鳩射

Dishonored全系列
主線王道咗啲, 但中間好多細節位好有思考空間, 典型善惡選擇劇情, 同埋多結局

玩零先，會覺得剩低果幾代都係垃圾
除咗2

獨佔遊戲.
中人之龍 0

3隻都係quanticdream

個劇情仲正過所有spider-man電影
十幾個鐘劇情的分別

我覺得鄰家雀班look ok喎
故事大路但可以俾Aloy發揮下女權同講世界觀
好過而家TLOU2 想發揮但錯哂方向
會期待Horizon Forbidden West

tlou2,閃軌

點解我覺得好正
劇情淨係搵返800年前自己個真身都喊左出黎

我嫌佢boss rush得太快
一次搞掂兩個
但故事都還好，點都好過加菲版spider man先

4月底買平到喊

真, 悶撚到仆街
成個開放世界咁但係好多野都做唔到
係咁騎馬行路

後期劇情好精彩喎, 搵返自己真身個一陣好震撼

好似親手送佢去死咁

I got a god damn plan

劇情係未算深刻
但係唔會係空洞掛
淨係講個背景人類滅絕然後凍精重生再慢慢發堀個歷史出黎都好新鮮啦
gameplay方面打機械怪好撚有趣喎
打唔同怪要睇佢個弱點再用屬性打部位
想要佢D裝就要用唔同武器打落黎，真心算係唔錯

點都好過ubi先，刺客出到無嘢出先會行RPG模式同係咁講apple of eden 同those who came before整哂怪獸俾你打
故事自從Desmond死後為講而講

Horizon第一集起碼係虛構千年後地球個風景點作都得，故事未有太大起大落但穩打穩紮咁打造主角。起碼我會記得有Aloy依個人

have some goddamm faith!

red dead 2
最後一段騎馬喊到仆街
我自己玩唔到修女喺火車站個劇情，上youtube睇返又係喊到仆街

唔係有Zelda佢應該係嗰年GOTY
個人鍾意綁住隻機械獸再同化佢
之後引另一隻同同化機械獸隻抽
Aloy食花生

一定係abby , no man buy 宜加仲keep住更新d野

我反而鍾意佢個雀班look
咁先符合到當時既生活環境

可能嫌開放式玩法悶

Red dead 2

某程度上同tlou2好似都係撚鳩玩家 但處理上好好多

玩0先之後嗰種落差好大

1 > 2 > 0 > 3,4,5,6

3代叫做順便玩埋咁解

我都想試 , 但係咪有核突怪 , 因為咁fallout 4 我都未買

唔少人覺得劇情垃圾=隻game垃圾
忽視左打機最重要既遊玩性同遊戲體驗
打索斯機械獸真係好正, 用弓硬打又得, 用trap撚狗又得

完美嘅反面教材

舊game算係咁，remake左畫面勁靚。

不過個劇情... 召喚神名救條女結果召左惡魔隊冧埋自己

撚到你會不斷好想比作者繼續撚

No man's sky 更新咗之後好咗好多，啲人話當日工作室水浸浸走晒啲進度

同樣諗法
人中我一集都無掂過
劇情/人設/對白個種中二病真心頂唔順

蘿蔔青菜啦，呢隻我鐘意到白金左，無人彈既witcher3 我玩左一陣就棄左

伊索寓言RDR2：千祈唔好信人講 I have a plan, I HAVE A GOD DAMN PLAN!

係 嗰時忍住唔睇攻略唔睇YouTube gameplay
自己由頭玩到尾
去到揾到真相嗰下到依家都好仲深刻

可以騎埋雀就真心屈機

same , 一係上完機關冰槍再鳩炸

RDR2最深刻就係I got a plan 呢句

witcher 3 頂唔緊
個combat system搞到我想成日棄
難得超人個演員可以係咁loop黎玩仲自薦做男一

好好玩啵 不過爆左機之後就冇咩目標咁

唔睇攻略唔識拎最強裝甲

life is strange?
個人好鐘意 但始終算小品作
同埋有LGBT元素

後期升好爆彈, 再拎埋能量甲, 真係屈撚住黎屌
把弓可以收返埋

係就真係正
成日覺得隻馬/牛 行得太慢

Same, 果陣玩左DS3、bloodborne、horizon，完全接受唔到w3個戰鬥

打左兩個鐘就爆機！！！

係, 放定trap再同化, 互打中trap 一獲熟
有好多玩法
gaming exp 做得非常好

一定係 0123456

0係公認系列癲峰 一定要玩冇誤

玩完0先會真正感受到1既情感表達

個人覺得2345劇情都冇乜特別
純粹因為想知桐生一馬既生涯先玩

遊戲性呢d野就見人見智啦(我就覺得2同5幾好玩)

最後先好玩6
因為咁先感受到桐生果種滄桑同身不由己

推介第一集

no man sky個idea幾好架, 最慘係開頭吹得太大, 隻game根本未做到

之後你睇番RDR1
佢俾John打到就死仲loop依句
就死都仲有plan好撚嘢

一鳩樣, 玩左個開頭就棄左
相似遊戲, DS series完全無玩過, 試玩完真係頂唔順

RDR1 好耐之前係ps3玩過，但對Dutch無咩印象，係記得最後個結局好sad

有無咁誇張, 份人係咪情感爆炸, 睇戲郁啲就喊

咪就係Jack布牛

原始部落條主線差 古人條線係ok 支線的確係垃圾
狩獵點係幾好玩
機械怪種類少但夠精美 唔同部位真係有唔同效用會影響個combat dynamic 不過好多人打到爆機都唔知d怪有咩特點 以佢個設計complexity應該無可能整太多獨特怪

如果玩完0 1都唔係話好鐘意呢個系列
建議skip撚左345

其實第二集個劇本廢嘅程度拍得住tlou2
如果你覺得最尾迫ellie唔可以殺abby好難頂嘅話, lis2基本上全程都係行呢種套路, 全程噁心啲玩家, 佢差在未一開始殺咗chloe同max

開頭乜都冇先有挑戰性
後期咩都有覺得好悶

鍾意隻game就會投入到

喺我心目中life is strange就係chloe max最多加埋Rachel嘅故事 寧願佢第二集當新game咁出都唔想佢掛住life is strange呢個名

所以有冇弱點都冇咩所謂 R3都慳番

R3都可以收番埋

佢可以補完埋rachel同frank之間嘅故事就完美

我都白金左

同埋d地點儲裝攞甲解鎖真係有意義
AC爬塔解地圖變Horizon爬機械長頸鹿
AC2 行古墓解黑甲變Horizon解舊世界甲
Horizon仲要去4個工廠解鎖先同化lv高既機械獸

AC而家係為升Lv而升，ACO支矛頭升完唔覺得好打咗添

如果你玩嘅難度高啲
就會覺得弱點系統仲係有意思
雖然我都係揀普通，輕鬆玩就算

Rd2 一開頭諗住騎下馬幾型就買咗 點知愈玩愈後就
Heavy rain我都覺幾正

Fallout 4

horizon 係好玩
但劇情佳作又未算係

第二集個劇情真係有d尻
同原本第一集既點唔同
第二集主要係要帶住個仆街仔
第一集就係青少年議題

btw個結局真係好撚唔爽
自己玩到個結局係善人路線
最尾自己攬曬上身

GOTY同期仲有Mario Odyssey, Persona 5
horizon難左啲

好遊戲＋好故事，投入感一定勁過電影，真係可以爆喊
我玩還願，最後Credit隻碼頭姑娘一出，真係喊到仆街

利申：老豆，有個女

點睇而家買先ＰＳ４

冇 PC大把

RDR1 睇朋友玩已經覺得型
RDR2 感覺正d , Arthur同條女最後都係無疾而終

故事唔精彩
係個題材新鮮

Detroit: Become human

我係1>2>3>0 記得玩到三嘅時候 桐生開頭係天台同佢打完傾偈 佢好認真咁答桐生就知佢平時扮嘢 玩0之後喊咗

2係玩極2定舊版2
如未玩0就玩極2唔會劇透左牧村實咩

你就假膠
6係少數我無玩完嘅人中
玩到中段覺得唔對路，個戲情高質到令我不禁諗到如果比我玩到最後就再玩唔返其他垃圾驚點算好
一諗到之後會好空虛我就唔敢爆機鳥

哩位巴打就識貨啦

人中0

人中0
真島真男人

Winning eleven
每個球員都有自己嘅故事

因為隻game評價高分
所以個陣佢地用同類型既witcher3 仲有同期既神作zelda去比
結果就變左垃圾
都係個句 劇情雖然無得同神作比 但玩法絕對係值得一試

使唔使玩左一先?

喺我心目中地平線係PS4機主嘅其中一隻必玩之作

唔使
2 係1 前傳

如果要荷里活式動作都係玩番Uncharted
Detroit: Become Human就係玩得既連續劇

Until dawn

女主角係世界毀滅之後再次重生嘅其中一個原始野人, 試問又點會可能係個靚女

新戰神 超鍾意

Detroit 我覺得好撚正條女帶個細路女逃難有tlou feel

遊戲界神作
完美完結tlou1嘅故事
亦為ND寫下真正嘅句號

認真人一世物一世點都要玩吓

無foundation無防曬出雀班是常識吧
拉咁多下弓爬咁多山對手掌肯哂起哂枕
用佢對手黎幫連登仔打飛機肯定鐵柱磨成針

玩咗一先就會對二個結尾更加絕望

有玩一就會更加sad

係ps2玩舊2 以前啲畫質差到on9但玩得好開心 而高高清都玩唔high

掉番轉
玩完2再玩1仲頂心頂肺

我結局玩到死淨女Android同個細路女
2個男角好難玩

我鍾意差人+android查案條line

應該出3集+
兩集打完北歐，佢個櫃仲暗示有埃及神之類
屌可唔可以改名做殺神特工
條友真係遇神殺神

認真答你
Assassin’s creed 2

cls我俾錢你可唔可以快撚啲出下一集結局個雷神伏筆

期待有朝一日打到去日本同佛教神應該好好睇 尤其是日本 打妖怪同神

咪變咗仁王同鬼武者

諗下打完Thor再跟手打埋Loki同Hela再到Odin
Kratos自己就係Ragnarok

佢個仔咪Loki囉

AC4 都劇情唔錯，結局睇到喊

Of all the money~

Fifa 20

咁當然
0根本係出完5之後先出
所以冇必要玩左0先

不能只有我玩到 系列

屌係喎
個仔會好慘，跟神話既話佢綁響樹度俾毒蛇腐蝕身體

同埋回番話會打日本神既巴打，可能會實現

左上埃及，右上希臘
左下日本，右下凱爾特(即前英國)

不如大包圍
買Ezio Collection
Cristina

AC2 is the best of all AC

其實spiderman 真係唔差

有個小貼士俾你

多啲留係隻船到聽故事

Heavy rain劇情合理
點同

個故事好無聊

故事由細睇到大睇左n咁多次, 想幾創新呀
玩落唔悶算係咁

主線老土到爆，中途仲要用mj真係用親都屌

p5
nier2
rdr2
必玩之作

人哋講緊劇情垃圾你又用返主角個樣去講...

講真真係好玩嘅game邊有人理個主角型唔型

fallout4啲人咪又係污糟同柒下柒下

玩法同劇情一樣咁正

講真地平線劇情真係一大敗筆

世界觀俾咗一個好好嘅環境佢發揮但冇用到

而玩法初期新穎但到中後期換湯唔換藥

成手都係好牌都做到咁平庸。。

bioshock trilogy

但跟神話既話，條蛇唔係Loki個仔黎咩？
對呢類神話唔熟，有錯請見諒

no man sky

我都唔熟，所以google

好似唔係
指正番自己先，佢要綁響石度

spiderman想創新一係就出alternative universe, 但預咗俾死忠屌
穩陣d跟漫畫劇情無死

因為係針對群
fallout擺明著盔甲
HZD出女一有可能令人諗會唔會靠美色吸引
劇情我覺得還好，因為佢一開始預3步曲，一黎就show底牌講哂伏線不如唔使開發
玩法我覺得ok, GOW d主線d boss仲悶仲單一
打女武神除咗最後一個直頭一式一樣
咪又係2018 GOTY

但係個劇情睇左十次都有
淨返就得收集同gameplay

老實講頭十個鐘打鬥係好爽
但係打慣左之後都係咁
d敵人冇分別咁滯

個收集一開始又係幾得意
但係儲多幾個又係冇乜吸引力
變左為收而收咁

利申主線玩左七成停左

劇情既嘢淨係睇戲都reboot又reboot
uncle ben都死咗兩次啦
game無死多次咪俾面玩家囉

我反而覺得隻game玩到愈後愈有挑戰性, 開頭嗰啲機械獸廢嘅
至於劇情我亦都唔覺得差, 雖然唔係話好熱血.

咁先好慳返好多時間。5去到後期劇情鳩到我求其玩算，6打到講尾道秘密頂唔順直接youtube 睇結局廢事谷氣。好在7做得好好，我覺得有頭三位水準

我由red dead revolver開始玩，再玩一到第二集，嗰種感覺真係覺得好down，玩完二再玩一嗰種又係另一個層次嘅失落感

入嚟就係想睇呢句

一先或者二先完全係兩種失落嘅感覺

最後兇手殺人個動機 我覺得有d亂黎
件事過左咁耐, 到依家先黎殺人

two soul

舊人類末日條主線根本無咩問題 第一次睇都算幾震撼 又自圓其說解釋到個世界觀無咩bug位 只係aloy冒險主線果到無聊左d

咩船 係咪過左witch之後搭嘅個艇仔

第一章玩到有心理陰影
可靠嗰啲基本上頭兩章死晒
淨返嗰班全部都各種意義上信唔過
呢個主角真係稱得上黑白熊正作入面最勁嗰條友

睇維基話Loki其中一個仔係大蛇Jörmungandr

應該就係隻game入面條大蛇
Ending Boss fight阿仔都雙眼發光識呼喚條蛇

有出過，shattered dimensions,不過故事極簡單，冇伏線懸念，但就好好玩。好想再玩noir

遺...唔係，名留青史

有les元素但完全接受到，起碼d女角見得人易接受

你去新地方時會用到船
當你救左某個人之後
佢就會同你一齊旅行
佢會係船上講故事 同埋隻game既世界觀
仲有下集既伏筆 好多都來自佢口中

咁咪即係起碼過多一代先有可能玩到日本話曬佢上集伏筆係雷神 應該下一集無咁快到日本

佢講嘅毒蛇應該唔係指世界之蛇

好

聽密米爾講故事好正

一腳踩撚爆喪屍個頭
以為用緊Hulk

同半路放棄

神話入面係 但game會改既
同埋 條蛇有機會係來自未來
因為game個時間已經被打亂左
諸神黃昏提前左嚟

屌你地討論戰神搞到我又好期待下集
好下集期待會唔會似今集咁乜消息都無
直接橫空出世
諗起都好有驚喜感

超撚期待佢下一集
佢提到既伏筆太多啦
我次次都等佢講完故事先上岸
隻game最正係無垃圾時間
唔會俾你係船上到等死咁去目的地

PS見naughty dog中大伏
應該唔會叫studio加LGBT劇情落GOW
落咗就唔似Kratos , 肯定d fans寄雙刀同斧頭俾studio都似

係來自未來密米爾提過

Death stranding

你講嘅玩法係正確
但係唔係好多人接受到太老舊嘅第一集
所以要比佢哋領教bioshock嘅魅力，玩第三集係最穩陣

呢隻劇情垃圾級別，但係有得連線同朋友玩係佢最大優點

persona5

係有時候幾核突既...
不過：
三集（全部玩曬）裡面都有唔同既怪，但基本上有70%既怪你係會三集裡面都見到
如果你想對比 fallout 我覺得劇情，畫面，level design，graphics etc. 比 fallout 更加 fallout，所有野都好仔細，完全描寫到核災難後既世界同人性既醜惡

uncharted 4

其實第一代重製版都ok嘅, 起碼畫質追返啲, 遊戲性只係差Infinite少少
我只係覺得太早知道ace in the hole同埋altas真身對玩家玩1嘅投入感會差咗, 始終bioshock主要係贏劇情多過遊戲性, 我自己覺得劇情上保留懸念緊要過玩家對第1集嘅接受程度
不過第3集啲畫面同歷史背景的確易入口好多

第一章玩到心理陰影+1
個死相仲要恐怖到仆街
你話好似7海咁冇血既淡淡定定等死都接受到
佢死到勁難受真係痴線

No man buy 2.0

其實唔需要續作，infinite dlc完美同一代建立返個關係，形成左circle。
bioshock 1既價值觀同思想討論我認為已經係系列上最高峰，當然隻game最大問題就係final boss fight真係做得差，連製作人都承認。
bioshock infinite就好似巴打咁講，畫面同歷史更易入口，探討議題冇1代咁大爭議性，但包埋 dlc 就好完美演出左角色背負既罪孽同救贖。

抽少少製作人既訪談比大家睇(因為來源係用簡體翻譯，所以我就咁轉返繁體，我覺得個訪談幾高質，同最近某大作編劇真係差得遠。

Q：John Lanchester在《London Review of Books》上為《生化奇兵》一代寫了評論。他對我說，這是他玩過的，第一款有小說一般野心的電子遊戲。

A：我們在Bioshock一代上做出的一切努力都是為了便於人們指著它說：“媽媽你看，那是個嚴肅的電子遊戲！” 我始終認為，電子遊戲是有重量的、有意義的。當我在Apple II上Castle Wolfenstein（經典的《德軍總部》，當下《重返德軍總部》與所有FPS遊戲的祖宗）和System Shock2（《網絡奇兵》，也是所有FPS遊戲的祖宗）的時候，我從為對於玩電子遊戲感到羞愧。 Bioshock的存在從來不需要一個似乎合理的理由，自從一開始我就打算讓它成為一部超常甚至反常的作品，它永遠不會處於主流文化之內。

諸神黃昏應該唔會提前掛？兩父子被追殺好似話係因為媽媽啲骨灰，而媽媽係巨人族嚟，諸神黃昏係因為佢地而發生，所以派人嚟殺佢地諗住阻止，但係佢地唔知戰神個老婆已經死咗 照計如果諸神黃昏係因為巨人而發生，我諗最有可能係仔仔大個之後先發生，斷估唔會無啦啦提前
利申 9up
btw第一次見世界之蛇嗰陣好震撼完全feel到嗰種令人生畏嘅感覺，嗰陣個moon超大 又開到好大聲爽撚到 搞到依家好想買返嚟玩多次

Life is strange系列全部
Beyond 2 souls
Heavy rain
全部都正到仆街

"完結"呢2個字可圈可點
mortal kombat 嗰隻"finish"?

即係幾時可以用Kratos打耶蘇

我以前無打tlou1
專登上個禮拜買返黎打再開tlou2

原來個天出隻tlou2係要我唔好錯過toul1呢隻神作
而唔係tlou2呢隻糞作

我係船聽到戰神講龜背蠍子過河的故事...

佛/回/耶我估佢唔敢掂
後兩者應該會觸發世界大戰

仲有戰神版龜兔賽跑

nms其實已經好左好多

RE:3
Batman Arkham knight

gow玩到去第一個山頂
暫時感想：
戰鬥系統同遊戲畫面都好正但係劇情都幾單調下，到依家都仲係講緊話要去撒骨灰定係依家都仲未入正題

主線黎

姐係去到最尾都係骨灰？

一

係 依加買game搞到我成日覺得過兩日個價會平左唔敢買

係 撒到骨灰就完，但中間穿插左啲神話故事

爆左一次機，原本唔算爆機，無心機玩落去

點解

玩落去先
劇情會有驚喜

玩到第6章之後再睇返單嘢
仲要其實嗰陣本身離直接end game只差幾分鐘

一開始宣傳嗰陣重點推呢兩個，跟住兩個嘅生日花都係對方嘅名，嗰陣仲以為呢pair會係男女主，而會比人first blood，點知結果啱啱相反

唔識野

各有喜好啫, 又唔係踩你地有玩既人
打個機都要講識唔識野, 認屎認屁
攰唔攰架香港人

比你估到就唔係小高

上面玩開人中班師兄點睇人中7?
我覺得玩法同劇情都好正

超好玩，我唔係果啲愈舊就愈好玩既friend
比我評我會 0=7 > 極1> 極2> 3456

7超好玩🤔

王國豬心3

Bloodborne

明哂成個故事其實好正

好撚正

the last of us 1
beyond two souls
heavy rain
RDR2

rdr2, nier

特價買左assassin's creed 2 ezio合集

仆街閃軌好差咩

啱啱玩完1 玩緊2 好撚驚

Fifa Alex Hunter

Metro系列真心推薦
Ps4隻exodus都好玩 2個dlc又高汁

7海睇動畫先死得慘